特朗普:已鎖定伊朗52處攻擊目標

美軍上周五出動無人機空襲伊拉克首都巴格達國際機場，造成伊朗第二號人物、革命衞隊「聖城旅」(Quds Force)指揮官蘇萊馬尼(Qassem Soleimani)死亡。

美國總統特朗普在Twitter上表示，一旦伊朗為被美軍炸死的蘇萊馬尼報仇，美國已經鎖定伊朗52處地點作為攻擊目標。

特朗普說，伊朗已表明會針對美國的某些資產進行報復，他警告，如果伊朗襲擊任何美國人、或者美國資產，美國已經鎖定52個伊朗目標，其中一些對伊朗和伊朗文化非常重要，這些目標和伊朗本身都將會受到非常迅速和嚴厲的打擊。特朗普強調，美國不想要更多的威脅。

金仔睇到應該龜縮左去地底

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

唔打正仆街

幾時對支那開戰

點解伊朗班傻閪要推翻親美政權，本身咪好地地

射咗先同我講

搞到自己先係恐怖主義咁

可唔可以射鳩支那先

想睇南斯拉夫大使館2.0事件

然後美國班反戰撚仲係到嘈嘈嘈

等睇支那回應

都唔使派兵去 無人機搞掂

真係炸錯就好

唔好因為汁左d野而炸

炸錯咗，同埋死咗女記者？